鄭秀交真係影衰晒我地香港女人

一次不忠 百次不用 咁多位JM都聽過
條傻西仲走去原諒人
好似地呢d事業型女性根本唔洗靠男人

班剩女中女一定嬲到仆街
本身一定好眼紅sandy有老公，自己無

個世界唔係得靠與唔靠架嗎..

細波怪算數啦

冰個話女人一定要有波

我今年40都冇靠過男人

證明女人都係蠢

搞唔掂條C6就咪鬼嫁人啦！

鄭秀文離婚 =心安無哂癮
鄭秀文原諒 = 心安繼續有鋪癮

總結： 偷食唔係求剌激咁求咩？

求刺激就睇琴晚場波啦

鄭秀交係邊個?

係咪冇話題講定係唔底得鄭秀文咁大方？

堅！助長Y風

she deserves better
我 46 敢偷食
我剪左佢再趕佢出門口

小妹同意

咁佢真係好愛老鼠 冇計

男人有3樣野一定唔可以原諒
1.偷食
2.睇AV
3.打飛機

我中晒

睇GV呢

睇GV真男人

信耶穌嘅係咁上下

樓主好獨立

男人

人地代表耶撚，無話代表過香港女人
用愛與和平佔領安仔

倪震個單野， 周慧敏一個星期後仲宣布結婚添

唔好侮辱我地女性！

仲有
4. A09

A09得xxx😍

有d女人就係將人地既感情睇得咁單方面

佢有女

我地女人要堅強獨立！

睇AV同打飛機都唔俾有d變態wo

耶和華 未經馬利亞同意就泵大佢個肚，生咗耶蘇
咁。。。。。。其實sammi咁做都情有可原嘅

關你地班8婆撚事？

變態得過你啲男人做咁既野

jm 以為去咗babykingdom

正想問乜嘢係JM
以為講緊Janice Man

咁叫黃心穎代表你哋囉

邊能個sandy Sally下話

所以話你d男人
Short form都唔識仲話靠你地

屌你老母

神的考驗

港女收皮啦臭雞
你哋雞嚟嘅咋

因為啲男人都唔撚要你班港女囉臭雞

Sammi個名都寫錯，你有幾尊重呀？

天后都要向賤男低頭
同全世界講男人唔壞 女人唔愛，
真係無得救，
等睇下次再出軌 係咁啦

我地性工作者搵得都多過你班廢人

即刻嬲到墜胎抗議

真
至憎人打飛機

收皮啦
起吓我底先沖出嚟7

Babycondom 班c9一定嬲到震

冰你老母咩，打字都有懶音

你地啲冇人要既中女收皮啦！
鄭秀文係最好的！

邊位

時代唔同啦
1. 搞基
2. 想做女人
3. 變性

你唔去屌賓穎走去屌sammi , 人地婚姻關你咩事？

你班波台狗點會知咩叫愛情阿

佢結婚 係佢既事 佢點決定都係佢地既事
宜家同你地結婚啊？

唔係喎
有啲耶撚已經諗緊佢地幾時可以講見證

啲閪毛長到落腳

Sad 得來又好好笑

唔覺得佢影衰香港女人 佢有自己選擇
純粹覺得佢做壞規矩 呢啲咁嘅賤男都原諒 唔覺得好污糟㗎咩 信主信到傻咗
咁許生做咩都無所謂啦 反正只要最後大家一齊祈禱就冇事發生
婚姻應該就係忠貞 成日都話機會機會 我畀人殺咗有冇第二次機會翻生呀
未定性就咪學人結婚啦

波台狗係度扮女人

咁多嗲 儲錢買定姑婆屋啦 狗也不屌啊

人獸交就聽過

我覺得佢係好撚心淡先會做到原諒
覺得是撚但看破紅塵個種原諒

話sammi痴線個d真係好天真，唔明白感情真締仲活係童話裡面，你哋嬲sammi無去捍衛你地心裏面嘅童話式感情而去同安仔離婚。出軌=要離婚？係你睇到男人對性呢樣野咁重咁神聖先會咁講，男人可以好隨便就有性但唔可能好隨便就愛一個人(除非你當埋兵仔對女神個d迷戀叫愛)，人地有深厚感情經歷左咁多大大小小，呢d根本係小事，女人最緊要係個男人會一世留係佢身邊既安全感同承諾，個d覺得自己男人屌左第二條女就等於唔愛自己會離開自己既女人根本係感情上既BB完全唔了解男人，男人屌第二個女人其實無損害自己老婆嘅利益。

女人出軌就大件事好多，男人知道你出過軌永遠都會懷疑你生既仔女到底係咪佢既，從而會開始唔想對個女人負責任唔想再照顧佢，通常成熟感情底下既男人揭發左老婆出軌，一來會好嬲，二來一定會問開始左幾耐，有無帶套做，從而衡量自己有幾大機會養便宜仔或者將會養便宜仔既機會，所以女人出軌係大大損害緊個男人既利益要佢養便宜仔。

兩樣野看似唔公平，但事實就係咁。
唔接受呢d演化心理學基礎既人好難建立到深厚嘅感情，最後都變單身怨婦，仇視男人⋯話自己不信任感情，其實講白d係你”不相信原來真實感情唔係童話故事所描述咁樣”呢個事實⋯所以你一世都move on唔到，你地呢d人就繼續葡萄安仔sammi既係幸福婚姻啦

樓豬真絲

你地d香港女人唔好影衰鄭秀文啦

點解d耶撚可以天真到咁

其實關你咩事？

你地d波台毒撚唔好扮女人影衰鄭秀文啦

波你老母毒你老竇

JM明白我

女人唔睇得波？
我冇波唔代表唔睇波
身體自主！

係

大家知樓主乜事

你對肥仔波大過個足球

JM 打出嚟唔打冷震咩

Sammi要靠男人，人唔笑狗都吠
佢只係physically胸細，但mentally胸襟廣闊大方得體，同埋孝順保護自己父母+屋企人啫

系我都原諒左心穎
SAMMI 一樣可以原諒安仔

屌你老母 你理撚得人姐

我淨係中咗第三樣

利申 gay

男人自稱小妹真係好咩

其實想問好耐
咩叫JM
小弟不才 剩係諗到Janice man

港女有咩優點？

女人有3野一定唔可以原諒
1.
2
3.

我想搵人填

男人扮女人

呂慧儀都做到 點解你做唔到

其實除咗原諒同唔原諒 仲會考慮愛唔愛 無論如何都尊重sammi嘅決定

Agger

女人無波=男人無尻

講真都一齊左28年 當中一定經歷左好多野 可能佢覺得分開左比繼續一齊更難受 又或者佢自己都試過同其他仔搞野 覺得原諒都唔大問題

同長腳蟹做法完全唔同

jm得唔得閒約出來打友誼波

知名會員我鍾意左你好耐
得閒

你地咁短

姊妹你點譯

無人要你原諒

鄭秀交

Av 都唔睇得

你老豆唔係男人？

痴撚線 選擇原諒都要俾你地屌
講真 年中幾撚多對情侶另一半出去偷食
但另一半都選擇原諒啦 你唔屌哂佢地
要屌就屌做錯嘅人
完全理解唔到你地呢啲憤世嫉俗嘅人咩心態
連人地選擇用咩方式咩態度去面對呢啲事
都要俾你地操控？
洗唔洗以後離唔離婚 搵過邊條仔都問過你地同意先

楊采妮>. Sami

成班女人喺度圍爐捽碟取暖

痴撚線
等左佢咁多年先離離合合
你都可以出軌
仲要咁多朋友根本都知
你都忍到
仲係人

你班臭男人

請善用起底功能

臭男人冇自主能力

根本娛樂圈見怪不怪
見左報反而要做場戲
其實大家有曬共識啦
娛圈黑暗大染缸平常事一則
咩吸毒叫雞去飯局做雞...偷食普通到唔普通
連女星講粗口都攞黎講
最弊見左光先要搞場大龍鳳

On9 講緊鄭秀研呀

經都停埋就收檔啦
小妹23歲晚晚落club cow死囝你喺屋企食緊白鳳丸咋

牙姐我後生食過好多仔你啲臭雞米同我比

下 你唔俾佢扮大方架 ？

偽人講野 點會信哂呀

真心

jm講得好！

唔怪得樓主40都冇靠男人，想搵都搵唔到

2同3邊個男人冇做過

1 無錢
2 窮
3 貧

唔止娛樂圈，而係整個社會

波台狗又撚狗

關你撚事咩

人地又冇話代表緊香港女性
你啲死肥婆上網講幾句就叻

本身好支持佢
睇完佢篇文就覺得佢好on9

就係你班男人成日睇埋啲變態野搞到我地JMM受苦

試過同ex玩貞操帶
條仆街即刻嗌分手

男人信唔過

收皮啦，不忠係單向嫁咩?你冇男人埋身咪撚借刀屌埋男人，係咪又要講翻女人全部都係雞?

唔係張秀文咩？

死人妖

接受唔到當初就唔好結婚

靠daddy 先入到 ey advisory 個弱智仔

起底起一啲唔起一啲
我靠daddy入左ibank 啦on9仔

其實你乜水
點解要起你底去講
冇人care

根本成件事最錯唔係安心
而係鄭秀文
就係佢咁嘅態度先鼓吹人去偷食
如息養奸

true

你係愛個男人 點都唔會放棄佢
相反
你係唔愛個男人 男人幾好你都係放棄佢

佢地既野邊到其他人話事
話唔定女方以前都偷食過呢
只不過而家男方偷食全世界都知你就覺得女方係弱勢姐
唔使咁感性鄧女方唔抵既

咪又係老雞一隻

你話你搵得多過我呀嘛臭雞

搵多過你咁點
起你連登底會點？
好驚